天水圍男子高處墮平台死亡

天水圍天瑞邨瑞豐樓，今早(3日)11時19分，一名男子由高處墮下平台上，保安員發現報警。消防及救護員到場，證實男子已當場死亡。警方正調查死者的身份及墮樓原因，並用帳篷將死者的遺體遮蓋。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：